九龍貿易中心

有冇人知咩事。

BOOM

留定名先

Kcc又嚟？即時？定之前？

留名睇支國移動又出事

現在，管理處好多人。

KCC 又爆？

又黎？

又黎聽日要返工喎

已經開車走了

咩事

有個人同大古城果個人同一日去同一個診所睇醫生
所以要隔離

但黎左三架WO 睇黎係
BOOM BOOM BOOM

KCC之前已經爆左單

返到公司先講？

rip

肺炎攬炒師

唔似咁簡單喎，出動到幾嫁車

唔係KCC黎

一號九龍呀?有人確診

On9

一齊上Twitter 追擊ICAC

#IcorruptACHK
#HKcorruptCity
#HKICACorrupt

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

支那移動又中?

葵涌KCC啊戇鳩

23/f

又！？

係上面返緊工呀大佬唔好嚇我

今次到邊間公司出事

More

認錯one kowloon
sor

岩岩先重開番炸喎

弱智仔

又嚟好驚

tower 1 or 2?

Tower 1 又做清潔

支國移動？

邊間公司？

一架唔夠有兩架

呢度咪Manhattan Place 隔離，WSP 有Office喺果楝。 （有份同太古個工程師一齊開會嗰間公司)

幾撚肯定 香港會有瞞報
香港支那化

咩事？

又瞞

巴打 one kowloon有冇詳情？

推

屌啱啱行過

憑咩話唔係kcc
化灰都認得係kcc

我都肯撚定係kcc

留名再封KCC

上次支那爆完 清潔完當咩事都無
繼續返工 唔洗隔離

地點唔洗估 一定係葵興KCC

支那移動又中？咁準？

又爆

肯撚定有d 支那返黎未夠14日就返工

一定有啦 屌

D 死大陸狗咁撚鐘意刷鞋含高層條撚

唔講咁多我立即屌你老母

有冇報道呀？

進行中？

對面葵安 一定係kcc

聽日開始返工先黎

KCC又入球
CMHK大熱

葵興人一定認得 KCC

有冇人係咪又中？

KCC 邊層？

係啊又開番啦

唔係 22先係

好，自膠

支那又中

kcc妹撚多單，葵青屋苑商廈都爆到9彩

移動？

集氣CMHK

係咪警察嗰層？

又係支那移動？

未係囉 明明對面大連排中電

好大機會

支那移動?
好撚多大陸人

俾CMHK包圍town 1員工

等看啟勝通告

又支移？？
我隔離屋做支移我依家都驚見到佢，唔係歧視佢但真係驚，高危一族

屌

幾時有

支那移動真係勁多大陸人返工出去食lunch成日聽到一堆人講堭語

利申： tower 2 返工

唔知,上次我都是見到有好心人貼才早少少知道

幾樓？

黎啦黎啦

留名跟進，附近番工

CMHK 又中

Confirmed？

公民廣場流水式集會
日期:2020年2月19日(星期三)
間:晚上6時15分-7時15分
地點:公民廣場政總東翼前地)
已獲批不反對通知書

即場派發意見卡
*寫下心聲,表達對政府抗疫政策上的不滿,
為眾前線抗疫團隊打氣
*自行決定適時離開
新公務員工會

又有？GG

no

又係19樓，坐上次廿五歲條友隔離，今次中兩件都係CS

內部傳聞仲係兩個炸彈自己落去上白車，唔俾醫護入寫字樓。點解就自己諗

多謝報料,頂又是支那移動

Kcc真係好高危

支那移動無一個人是無辜

唔識就出少句聲啦

上次kcc果個post 有d人屌晒鬼咁話kcc簡寫無人知，
依家個post打番中文，都係有人搞唔清楚喺邊度

九龍貿易中心不是在九龍

支那移動上次個源頭係咪未搵到? 係咪代表支那移動有超級傳播者未搵到?

全部支那移動捉去隔離啦

今日同事番過去黎 又爆?

依個係good question

究竟點界定九龍同新界？
最classic係用界限街
有人用荃灣做界
有人用美孚做界
綠的去唔到就算九龍？
四小龍算唔算新界樓？

好多人都有唔膈理解方法

用18區既定義咪分到

1座返工，但公司叫聽日唔洗返

你系邊間？

屌 返工食飯勁危險
附近選擇已經無乜

叫外賣啦屌

多謝曬你

金XX

支那移動係咪都會維穩？

百樂金宴

又要清潔

又肚屙又發燒送左院

又黎。。。上次25歲果個2月4號確診， 隔左14日又出事？？ 究竟潛伏期幾耐？

Z

完全唔撚理嫁，大撚把mainland/ 番過mainland 既人趕住番office 嫁

今日18號，都係大約14日啦

屌你老母又中

點止呀
tower 2間船公司都大把大陸人返工講蝗語

利申： tower 2 返工

呢棟野其實仲有咩公司？

上面張圖有個list

35 轉左做支移啦

係咪25歲出咗院仲係帶病毒返咗工呀？

廿五歲出咗院，有冇返工？

嘩屌
即係支移又想維穩
咁撚仆街

有無現場直擊

19 樓唔比返

但聽聞有大粒坐左上廿樓

準備再次大清潔

確診左未

未知,二座的人都等緊

有消息了
等睇解釋 14 日原則

中左?

中？

仲未有消息

邊間無開？

之前食開mos burger
佢一爆。我唔敢再落去買

點解平時金沙咁多人排隊

利申：一次都未食過

有支移員工優惠

平時只食mos burger同grove

而家咁搞有排都唔洗再踏入KCC買午餐

還未有消息。

海南餐廳啦都ok又唔多人

中移動既人係咪唔可以公開既人

冇理由咁耐都未驗完

難道要等到四點半張竹君時間

肯定係中移動？

19果兩個 坐之前25歲仔既隔離
23果個去過太古城確診果間診所
係咪應該係咁

咁大鑊,簡直是疫廈喎

成棟炸咗佢算啦

推呀！求update

炸左有咩用中移動咪又搬去第度

推到有消息呀屌

垃撚圾支移

衛生署記招無講

唔敢返公司了

而家初步確診唔會講

要維穩，遲d死左先講

Diulasing，我聽日又要返工喇

到底有冇中